點解普通市民都要俾人叫曱甴

落街買嘢食都要俾克警叫行遠啲，就黎屋都無得番，心理壓力好大，有無得投訴歧視，精神虐待定乜嘢，求意見。

唉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

黑警眼中只有陳淨心之流係香港人，其他都係曱甴

開學個陣睇下邊個係曱甴

過街老鼠仔

佢地魔化緊不喜歡既人，點解吾魔化番佢地？例如：地底泥、垃圾、屎片、(屎蟲)？當人講得多就假都當真！

打緊仗你投訴敵軍士兵?
上陣殺敵啦